識左個女仔 就黎飛返英國

做義工識，識左個幾月，細我2年，仲讀緊大學
每日都有傾偈，有出過幾次街 （睇戲、畫畫、行山）
對佢有好感，但佢2星期後就返英國，聖誕先會再返黎
應唔應該去馬

鍾意咪去馬囉
就算比你得左 long d實帽事

佢叫咩名？

有咩關係

Go

利申： LD 過 依家返左黎

我幫你關照佢
兩個禮拜後都返去開學。

中出佢先

當短期女友咁溝住先

即係有得食就食左先？